大家要明白：網上/現實世界都好多犬隻卧底，做緊分化、偵查

係時候諗點樣捉鬼啦